---
title: 真實之緣
date: 2022-03-30 11:26:27
tags: ['遊戲']
---
這應該算WOW難拿的坐騎之一？黑暗之星的虛無之爪。

朋友回鍋看了魔獸：崛起表示想玩WOW，重遊舊地，意外地看到了一些老朋友(60, 70年代)，稍微寒暄。

開始了一連串的收集控，看到這隻這麼有趣的收集方式，瞭起了內心的爭鬥(玩WOW都很變態)XD?。  

## 攻略
若有心想拿這隻坐騎，要先認識它的生產的地點、可能的時段，還有幫助尋找的巨集。

[[集思广益]6.1稀有坐骑黑暗之星的灵爪飞鹰信息汇总](https://bbs.nga.cn/read.php?tid=7893669&rand=935)  

[【心得】6.1 座騎：黑暗之星的虛無之爪 入手方式](https://forum.gamer.com.tw/Co.php?bsn=05219&sn=5302135)

## 心態
準備好佛系的心理，每天逛吧！沒有拍門是因為搶著拿，想拍的時候就消失了，點完排進副本門就不見了，如果為了拍照然後沒點到門...內心會「幹」死吧！

![line](https://i.imgur.com/GQjTb9h.png)

![location](https://i.imgur.com/YYScMaG.png)

![take](https://i.imgur.com/Vc9o5gd.png)

## 結論
我已經做好幾個月內可能都拿不到的心理準備了，遇到的機率實在是低到一個不行。

不過幸運的一個禮拜內就不小心遇到，興喜若狂(車！不要撞我)。